朝早返工會經過九龍塘嘅入

大家有無撞過一個廢老每朝大約七點幾八點係Mrs. field對出叫人幫佢拎一拎啲野去前面

：後生仔，幫婆婆拎啲野去前面啊，好重啊

次次行過都見到但都無幫佢

有無人幫過佢

自推